Proyecto para instanciar dinámicamente objetos en una escena a partir de un directorio

* OOversion.py: Instancia objetos.
* clean.py: Borra todo de la escena excepto lo esencial 
para el script.
* 3person.py: Cámara 3D trackeando al objeto player,.
* setTeleport.py: Script simple para hacer teleport entre directorios.
